[幫朋友出Post] 錦上路遇到疑似失狗

借幫朋友Post :

我朋友係錦上路發現在一隻唐狗女，年齡不詳，帶紅色頸圈，超親人親狗，跟左我朋友一大段路番屋企，可摸可抱，有活力。

而家佢暫住左係我朋友度，聽日會去掃下晶片，想問下有冇人走失左狗？？？

歸上路邊到執到 爺爺嫲嫲住石崗新村個邊養左好多隻狗唔知佢地有冇走失

錦田市中心

輕輕一推

推

咁似依兩日個業主賣地 有6隻狗等人領養其中一隻既